醫護界朋友入一入

以你們多年專業眼光去判斷，圖1,2,3,4, 請問邊幾張係真血？

圖1

圖2

圖3

圖4

圖係唔會分別到
利申 廢青

點解？ 即係就算茄汁都分別唔到？